法例問題 跪求解答

假設我比人話偷野非禮之類，佢話要報警，吾比我走，我係吾係吾走得，但佢冇權5比我走，我可吾可以話我依家趕時間，有事就叫警察搵我，

push

點解，佢又5係警察冇權捉住我

因為我5你老鼠

吾你老母

小朋友一定未聽過101拘捕令

你5撚完未？